做人真係好寂寞

一諗到自己會死
就做咩都提唔起勁
成日聽返舊歌
但越聽越顯得而家既自己有幾唔掂
具荷拉死撚左
咁撚正既女都要死
以前讀u個陣有條韓妹
又係好白皮膚靚
好想返返以前
星期六日出去追星
而家做人冇咩願望
明明一口氣del哂電視報紙app
但轉個頭又上youtube睇垃圾野
人真係太多慾望
但講到底都係因為寂寞

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

寂寞好容易變得虛無的
一個人無野做 最好就係比自己既慾望無止境咁奴役

因為你係窮人！
我係有錢人生活不知幾精彩